「溝通真係好重要」希望黃藍早日不再敵對

我今日晨早收到朋友send畀我嘅幾張相，佢同我講佢嘗試用一個更容易溝通嘅方法對付呢啲人，就係要比佢哋更加藍更加愛國。

黑色係原本開post嘅主人
紅色係我朋友
有名字的是建制人士